被愛嘅感覺係點

來至屋企人嘅愛 戀人嘅愛
成世人都未感受過

比愛嘅感覺係咪好幸福 好甜㗎?

我愛你

feel到有個人無條件支持你 永遠企喺你嗰邊
但好多時候被愛嗰個會習慣咗 跟住就唔珍惜

有機會屋企人用錯左方法
佢地成日屌尻你打尻你，但其實內心好愛你好關心你

我以前就係咁
而家真係多得佢唔少
好難相信佢哋咁樣真係愛我

點會咁容易愛一個人